幫藝人歌手做咗超過8年造型師，做到好心淡...

以前入行抱住理想和希望，因為難得可以為自己興趣工作，又可以幫星扮靚為自己累積工作經驗，日後儲到少少錢開間小型公司唔使擔心生計！
不過越做越見到呢行醜陋既一面..
例如好多藝人公司唔找數..經常話冇budget 叫大家當朋友幫幫手....越唔紅既歌手就越以為自己係超級巨星...反之真正一線藝人歌手比二三四線脾氣冇咁臭...試話比某女歌手當賓妹咁點...
呢兩年市道越來越差，比你接到演場會job ,又係不斷比公司壓價！越做越冇價值！唉！前境好模糊

成個行業都萎縮緊
你呢啲附帶產業轉型唔到上唔到岸咪比人壓搾囉
老老實實，香港地無明星，得返啲二打六
造型師即係二打六嘅二打六
轉行啦，手藝如果真係精嘅
一係去教書呃飯食
一係去做行show Job
或者上郵輪做，講緊加勒比海沿線，有一堆performer 果啲

謝謝你